曼聯仲有無機歐聯？

而利熱入左歐聯決賽 前4多一個位
阿車入埋歐霸決賽 前4又會多一位

曼聯有無機會執雞人歐聯 定唔關事
唔太識Sorry

聽講韋斯咸般尼茅夫都有得踢

柒少陣啦

冇啊

陳耀gif召喚

今次真係OUT聯了

哈德斯菲都有

有.

有

好像曼聯後上攞英超

冇，無論咩賽果曼聯下季都係踢歐霸

Sorry 咁大位大佬
真係唔識

有

學乜野人睇波

出年直接宣布暴聯攞冠軍

未來十年都冇

第一張gif 答果個第一句d字幕太快
咩都睇唔到
執執佢ok?

如果屈贏足總盃
英超第6要踢外圍賽?

有!!

如果排前面果幾隊主動退賽

我地曼聯唔需要拎歐聯黎証明自己

手足用我張圖收返版權

踢你老母系阿 死獌狗

我都覺

Ok

獌季季攞歐聯，呢d魔性黎

認真答你

喺英超有三個條件可以獲得歐聯資格：
英超頭四，歐聯冠軍同歐霸冠軍都自動獲得歐聯資格

如果歐聯冠軍/歐霸冠軍攞唔到英超頭四，嗰隊都會連同英超頭四一齊晉身歐聯，換然之英超就有五隊入歐聯

但係如果歐聯冠軍/歐霸冠軍係頭四，多左嗰席歐聯小組賽席位就會俾左UEFA排名榜第五/第十一既國家，佢地嘅一個外圍賽席位變左做小組賽席位，唔洗打外圍賽